咁多黃屍，但點解冇藍屍....好嬲

抗爭半年，好多手足變曬黃「屍」，但點解一條藍「屍」都冇....好撚嬲...

你又知冇
基本上我睇到既係冇差別殺人